其實點解我地要交稅？

我地交稅係為咗令整個社會各界人士都享有一定嘅福利/權利
但明顯嘅係政府機關濫權 多年福利分配不均
點解我地仲要交稅？

因為唔交會畀人告

用信用卡一蚊一蚊